<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<XnaContent>
  <Asset Type="GoblinData.Skill[]">
    <Item>
      <id>1</id>
      <name>Mestre de Armas</name>
      <description>Voce sempre rola +1 dado em todos os ataques que voce fizer lutando com sua arma favorita (Escolha uma).</description>
    </Item>
    <Item>
      <id>2</id>
      <name>Ataque Brutal</name>
      <description>Uma vez ao dia voce pode fazer um ataque brutal, que causa o dobro de dano na vitima.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>3</id>
      <name>Ataque Fatal</name>
      <description>Uma vez ao dia você pode fazer um ataque fatal. Se acertar, a vitima deverá vencer um teste de Sorte (Dificuldade 5) ou morrerá imediatamente.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>4</id>
      <name>Rastrear</name>
      <description> Com um teste bem sucedido de Conhecimento (dificuldade 3) você pode rastrear qualquer criatura.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>5</id>
      <name>Mira Certeira</name>
      <description>Você ignora a proteção dos seus oponentes.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>6</id>
      <name>Tiro Fatal</name>
      <description>Uma vez ao dia você pode fazer um ataque à distância fatal. Se acertar, a vitima deverá vencer um teste de Sorte (Dificuldade 5) ou morrerá imediatamente.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>7</id>
      <name>Resistência</name>
      <description> Você pode fazer um teste de Sorte (dificuldade 5) quando receber dano de fogo ou explosão de fogo. Se vencer, você não recebe dano.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>8</id>
      <name>Resistência</name>
      <description>Você pode fazer um teste de Sorte (dificuldade 5) quando receber dano de fogo ou explosão de fogo. Se vencer, você não recebe dano.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>9</id>
      <name>Imunidade</name>
      <description>Você nunca recebe dano com fogo ou explosão.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>10</id>
      <name>Roubar</name>
      <description>Você pode roubar sem ser visto se vencer um teste resistido de Habilidade contra a vítima.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>11</id>
      <name>Armar Armadilhas</name>
      <description>Você pode fazer uma armadilha em qualquer lugar se tiver alguns materiais. A pessoa terá que passar em um teste de Sorte (dificuldade 5) para não cair na sua armadilha.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>12</id>
      <name>Ataque Furtivo</name>
      <description>Se você não foi visto, você pode fazer um ataque furtivo. Se acertar, a vitima deverá fazer um teste de Sorte (Dificuldade 5). Se ela falhar ela morrerá.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>13</id>
      <name>Grito de Guerra</name>
      <description>Uma vez ao dia você pode dar um grito que permitirá que todos seus aliados rolem 1 dado a mais para se esquivar até o final da batalha.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>14</id>
      <name>Raio de Energia</name>
      <description>Você pode gastar pontos de magia para fazer ataques a distância. Cada ponto gasto causará um ponto de dano (pode gastar mais para fazer ataque com mais dano).</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>15</id>
      <name>Cura</name>
      <description>Você pode gastar seus pontos de magia para curar seus aliados. Cada ponto de magia recupera um ponto de vitalidade.</description>
    </Item>
	<Item>
      <id>16</id>
      <name>Petrificar</name>
      <description>Gastando 6 pontos de magia você pode paralisar qualquer criatura.</description>
    </Item>
  </Asset>
</XnaContent>
